【跑步】試過跑幾遠追巴士？

跑咗一個巴士站

追到返總站

追到去目的地

試過走住黎追，走住黎屌

屌你個閪呀！屌你！屌你！

置地廣場追到急庇利街......
都係望住佢走......

兩個

架車要兜，送車尾行快兩步都追到

架車追住我跑

追到巴士係我後面

一定係飛的追 窮撚先跑去追

兩個站

紅磡南道跑到家維邨

利源西追到永吉，好彩佢有停紅燈先追到

diu 試過追幾百米，上到車坐低勁辛苦，跑緊個陣因為戴眼鏡，睇嘢好似地震咁